[突發] 唯唯聽日8點20分班機抵達香港！！！！

礙於前途問題我唔響全朵喇，呢排都開始少人講，好事黎

真手足請到場接機，舉牌支持

小道消息佢會帶同幾名友人，唔知仲可以見到邊個呢

有冇人整塊牌！要夠大！

推到有fans一齊迎接！

真兄弟會黎！！

雖然聽日機場唔知有冇delay，但都請準時應援！！

朝早?

英雄唯唯

不管你去不去，反正我是會去了

夜晚！sorry冇講清楚！

勁fight

唔好去錯時間，費事白等！

喂！唔好亂講！我冇講邊個唯唯㗎！

唔好問只要去！

接放學

推到有fans舉牌

夾道歡迎！

曼谷

唔係曼谷！

唯唯真係救港英雄

小妹聽日喺機場搞左個生日會 大家俾唔俾面?

免費提供冷氣放題

聽日見唯唯

生日見唯唯，你真幸運！

帶唔帶觀星筆觀星？

大台

帶追星筆！！！

勁flight!

唔好亂叫英雄個名！

0820 woo.. 你地睇緊係2020

終於凱旋歸來

你有賣港賊....
我有梁烈唯

係2020呀！！

你有賣港賊！

屌你亂響朵
唔係講緊佢呀！

義士

屌你出賣義士

推

唯唯歸隊

咁就開心啦 一定到

將軍澳清泉

感謝芝加哥cia派勁fight哥嚟支援我哋

救英雄呀

又亂講野

接手足機

接機

接唯唯機

唯唯做乜唔搵政治庇護！？

咩apps

唯唯革命

唯唯多謝你呀

唯唯辛苦你了

跳舞迎接！

去美國秘密會面議員後回港

重要人物 接機

唯唯！唯唯！唯唯！唯唯！

唔好太過張揚

唔好再響全朵

聽日一定好多人接莖揮

勁廢

自加舞台效果

口號:
唯唯 光復香港
唯唯 時代革命

向梁義士致敬

接佢機啦屌

香港英雄

唯唯！唯唯！

他一直是我偶像

am pm

屌你
0820 定 2020？
無圖無 source 都算啦，講清楚 d 得唔得？

喂呀！！！！

2020呀，留言有講！

pm

點做大事
連時間都講唔清楚

sor

反送中領袖終於番黎 唯唯

義士回港
必須到場揮動五星紅旗迎接

想接

唯唯唯唯

唯唯有私人飛機唔奇

文宣即刻煲返起警黑刀手事件 （呢件事對手跌、對社會都係極嚴重嘅事情）
對比返我地同佢地做嘅事情 爭中立派民意

鐳射燈煲得太大 蓋過左其他事

勁Fight

反共英雄唯唯

機管局已出memo聽日起 離境大堂變禁區

唔使諗

唔好理am定pm總之就要一早入去霸定好位，太晏先去見唔到英雄逼晒係馬路就唔好啦

背後策劃嘅領袖！

英雄我黎啦

正 支持

你有賣港賊 我有梁烈唯

唯唯唯唯支持你

革命英雄

大家一齊去接機

記住嗌口號啊

光復香港 時代革命 人民英雄梁勁fight

接機！！！yeah

How about 樂仔

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

2020!!!!!
聽日一定去接機啦屌

夠啦唔好再開名

想印黎派 但有無高清啲

多謝勁fight哥身體力行咁撐我地

舉牌去接機

都無人話勁Fight係唯唯 屌你 兩個人黎

唯唯 唯唯 我地支持你

唯萎

梁義士

掂！thanks bro

低調. 唔好太張揚

見義勇為梁烈唯

自612之後做咗唯唯fans，有冇其他fans一齊接佢機

比人篤咗灰仲咁揚

我要追星

揾佢合照，影一刻舉牌香港獨立

Push

左下角

pish

為了勁fight

推呀！ 人民英雄要風光迎接

有冇人印個
港獨英雄嘅大牌比佢？
一定要有樣，
比全中國都知佢係英雄

推!!

我愛香港，不做護旗手。
希望大家低調

咁岩係聽日天意

連登=香港最大梁競徽後援會
其他乜嘢都唔係

警方記者會

警方指未來數天不同地區都會有集會，但認為集會不應在香港國際機場舉辦。香港國際機場是一個非常繁忙的地方，警方留意到有不少國家對香港作出旅遊警示，所以警方希望示威者不要嚇到來港旅遊的其他國家旅客。

警方重申不應因為途人影相而非法禁錮別人，強調即使示威者歸還手機也可能觸犯法例。

睇嚟目標正確
敵反我擁

我無嘢講

push

唯唯 回家了

行動代號：莖flight

要接機了

佢肯定係趕返嚟一齊和你飛呀

好感動

去接機 去接機！

和理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

不分化，不割蓆

去接唯唯機

抗共第一人

人性光輝梁競徽

支持義士！！！！！！

唯唯好野

精神領袖特登返嚟同大家一齊和你飛

人民英雄

唯唯辛苦了

人生光輝梁勁fight

個勁廢！

💛🧡💛唯唯（現名fight fight）粉絲後援會🧡💛🧡
請quote加入

9,10,11/8機場和你飛

首領終於翻黎了

聽日佢會係行秘密通道既垃圾

接人民英雄機！

又黎參與活動
真烈士

聽晚見

唯唯和你飛

人民清泉啊

你有賣港賊

我有唯唯唯

最前線既臥底兄弟返黎啦～我地要英雄式迎接佢

唯唯真係好關心香港

一齊追星

屌，陣間搞到佢可以行VIp通道....

迎接我地背後個大台！唯唯！

唯唯！唯萎！萎萎！

迎接義士

港獨英雄梁烈唯

唯唯fans club出動

唔係講呢個唯唯！

唔好比佢沈

this won't happen !

你地個個爆響口架

搖撚準備！！！

機場要人

放工到！

迎接英雄

差唔多喇！

香港民主之子唯唯 !!!

唯唯為左我地，堅決拒絕成為護旗手
好感動 !!!!!!

推
已買硬卡

萎萎

佢要高舉光復香港嘅旗幟

唯唯早咗到啊大家準備接機

直接屌佢老母叫佢翻支那啦 留係度把撚呀

準備接機

唯唯

九成佢都戴口罩架喇，大家注意

有得見領袖 ，好緊張

推上去

唯唯唯唯 我愛你

一齊推

大家睇清楚啲 唔好比人比佢走到

要支持！

會唔會喬裝走佬

唔會掛 佢咁易認

好緊張呀

唔知有冇行李呢佢

唯萎!唯萎

幾時出黎

梁競徽！！！

無乜人推post
【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

向梁烈士致敬

唔見人

有冇喺機場嘅手足見到佢

唔見

見唔到lol

岩岩好似出咗嚟

未見到

走左啦

有冇接機直播？

仲未見到人民英雄嘅屌

見唔到

又要佢洗一筆行特別通道

好似走咗了

屌，飛的入嚟舉牌
唔見佢

A區 準備出

出未呀屌

拍片 pls

唯唯山長水遠趕返黎參加大埔遊行

屌有無清啲

Up 迎接英雄

有冇人影到唯唯

人呢？！
係咪A區？

出左十鳩幾次

仲未有呀屌！等撚咗咁耐！

人呢

未見呀！

立場都有 live

說好的唯萎呢

2200

我愛唯唯

唔係1957㗎機已經到啦咩？

係唔係呢班

睇立場有義工話2200

釋放唯唯

有冇同彭浩翔一齊返嚟

小心AA、Avseco幫佢安排係crew上車地方D出口逃走

仲有Hall B都要搵手足睇住

有冇人知機場嘅秘密通道喺邊度？
追開星嘅

巴士站附近有鐵馬同一堆人，會唔會係果邊？

Vip通道個出口係exit b個邊樓下個巴士站但係要俾錢先可以用vip出口

同埋個邊出口兩邊都企滿左exo啲粉絲啦

都唔平架個vip exit

係咪呢度？

唯萎會俾錢等韓星fans接機定免費萬人接機？

幾十萬行條vip覺得佢唔會俾錢行

個個人都可以比錢行?

會唔會等到1點先出

唯唯呢

係btw仲未見到唯唯

人呢?